絲打入 - 你地敢唔敢食雞翼?

好多人話雞翼有激素, 女人應該少食
因為依家晚晚都要煮飯比女朋友食, 擔心雞翼會對佢身體唔好 (當然我都係一個月煮一/兩餐雞翼)
睇左下面條link又好似無事..

當然我都係一個月煮一/兩餐雞翼

一兩餐

唔理得咁多

我由 b cup食到 細d, 男朋友成日

所以係無事?
因為佢有D女人病, 怕激素食物會令佢翻發
所以要好小心揀食材

咪食呀港女
睇下台妹食雞扒食到個波腫左咁

男人先唔好食咁多，會變肥仔lin

食左先可以大波

你又食？

認真, 唔關波事
激素對女人身體真係唔係太好....
話無激素D雞又好貴...唉

識人以前屋企養雞，佢話打針係打頸，唔係打雞翼

識幾個大波妹都好鐘意食m記脆香雞翼

我都覺得某程度上係有D以訛傳訛 所以就想請教下大家

一隻雞兩隻翼, 咁要有幾多隻雞先夠全世界供應